陳淑莊：民主派將會對預算案嚴格把關，提出不同修正案。

立法會財委會通過公務員加薪撥款。民主派會議召集人陳淑莊表示，警方在處理反修例示威中，獲9.5億元加班津貼，而財政預算案又向警方增加撥款和人手編制，是優待警方，批評政府要將香港變為「警察城市」，加上民主派人士早上被捕，反映政府並無在反修例風波中反省，而是變本加厲，民主派將會對預算案嚴格把關，必定會提出修訂。

被問到會否拉布，工黨張超雄就指，近年大會主席梁君彥會為預算案辯論設定時限，認為拉布已經不可能存在。

push

建議

水炮車改買密封垃圾車
裝甲車改買負壓救護車
加2500警察人手改為請2500清潔工
買警察gear改為買醫護/清潔工gear
法治教育筆錢加碼再直接交區議會

把條毛咩
講到可以左右到議會咁

晒鳩氣，泛民做到嘢今時今日香港唔會咁啦，俾你表演三兩次咪最後又係通過

其實客觀上警察預算增加係必然，因為佢一手包辦大部分緊急服務，要減的唔係預算 ********係警務處規模